難道今個sem唔使zoom？

今日得9件，驚驚

你覺得個疫情咁快會好返？

好返佢點勒索市民？

zoom你仲點唔希望a0 grad

你咁撚柒比你番學咪又係無女理你照下鏡先啦

都係嘅有二次感染

你都on撚79
有種一齊照相😂👍🏻

貼*

照相死大陸仔

其實仲有non local students返唔到來香港